[大慈善家] 水晶宮 對 車路士

安>武神打

456 456

屌你老母第二球有撚越位呀

有越位咩？

安終於Lan

Musonda <>willian
岩哂大家心意

真係出musonda

bye willilan

無眼睇

比水晶宮控制戰局

一早咁出就好

Manchester City 6 - 2 Stoke City

個樣成個小學雞咁

干地終於頂唔順2件垃圾

好驚武神打會俾人撞死

歐聯咪又見到安

平排wor

點解次撚次一換左安就唔同左

連精都無得你射

垃圾安一定比唔到

屌

排骨仔出力踢lan落後備

點都好過廢安送禮

屌你老母呢場反勝到就可以永久封印果兩件垃圾

干地終於頂夠安

神打救命

射門都無
追條撚

無人出先出個排骨仔咋

法比 夏殺 PEDRO

女旁証兩球越位都判錯

Perdo 一出已經有野睇

判啱喎

講左唔知幾多場

武神想上位 就睇你自已啦

zappa幾生

射下波都好

平排

沙包踢得算唔錯

反勝用毛筆抄所有聽日新浪有關轟嘅丁文

柏度淨係走位都屌打安啦

地下有橫線睇到

無左威力安
隊波爽晒

Gun

換左前面兩件唔同哂

我驚睇唔出你寫咩

週中仲要打羅馬
點搞

武神打郁下都好

Musonda 好過柒頭安幾多
帶得返波出黎

武神打指揮AZP交波

踢到咁反勝到都冇丁文啦

我都好撞過ayi 同安

可能有反安丁文

起碼唔會後場失波

俾精宮入兩粒，就算今場反勝都醜啦

musonda 表現ok

估唔到Musonda護波做得幾好

z達個地中海好明顯

武神打

武神打靚走位

好波musonda

神打

差D

屌你炒飛機

Musonda

打 你自己斷正啦

Baka會唔會太錫身

Musonda 控得幾好

咁都射失

點都好過lans

太細粒女球證睇唔到

控得好靚

一控一射

MISSED

射準d得唔得

有D野睇

貢都唔入

Ayi 連依啲波都控唔到呀

起碼有威脅過安

屌牙朗差啲

唔錯
武仔

入左呢球就上位

輸啦 龍都上晒身

好過頭先兩件垃圾啦

屌無運

武神打入波就精彩喇

龍門神救

廢青武神打爭氣D呀 踢走廢老安

Zappacosta呢場唔錯

夏神點解唔鏟落去啊

Zappa個橫傳

打親我車d龍就上身

世三做咩唔剷埋去

Baka zappa 同武神都打得好

又爭啲

武神幾好

依段先似係踢緊波

陳豪真係無呢d 波睇下

其實佢出果幾場都打得好好

整定

無左躝，成隊波幾撚順

睇得出沙包出波有用腦
成班矮仔就出地波

夏神鏟落去就有啦

為左雙殺我轟 水晶宮去到幾盡

打埋呢場真係跌落中游

世三

加油垃圾車

Z達成日冇人mark

之前幾場佢都ok架

有波入添

咁都唔剷落去

好過銘仔

有兩個人可以改變車
一個係簡迪 一個係安

應該輸

好錫身

唉屌 下半場先係叫踢波嘛

追和拎1分我都願了

換哂d柒頭咪順返哂

咁都唔吹

C朗美斯實鏟

次次都係冇左柒頭安隊波就流暢曬

仲有個係場入面

Musonda真心唔錯 柒頭安位都唔撚會走

錯覺定點 夏神呢季少左起腳

佢同美斯C朗既差距就係呢樣

完全唔明點解要出安

反面教材

明推鳩你

Musonda 有幾下神來之筆

武神打好有Alex hunter feel

武神打好似15歲咁

達仔出到前，長期出依家3個就啱

太痴腳啦

武神打幾好

非洲兒童

武神打個樣似15歲

好後生

但個樣好似宣明會果啲救救非洲兒童啲樣

垃圾安個爆炸頭明顯係個腦短路造成

鏝 567

似kante細佬

垃圾車

咁簡迪呢

有咩關係，美斯出道都似廢青啦

呢場又係輸干地

非洲老豆

好熱血

Happy屎眼都爛埋

成日出on9陣

早就要出呢個陣啦屌你老母干地

雷斯呢球標得咁on9

入我一粒，就瘋狂入你幾粒

熱可能陪我地失分

咪因爲你個7頭搞成咁

沙包唔錯

曼城

你一早醒目d自己埋位就唔會咁啦

會唔會就係呢場就主因 永久封印巴西阿衣同埋LAN

改名啦你，唔想見到佢個名

最好

愈黎愈憎干地
D DECISION ON9到

世紀笑話垃圾車

我地真係笑話嚟

成日要輸一場柒既先識得雪人

迷安已經係原罪

去官方fb留言

我終於明點解musonda要發脾氣

糖衣毒藥呃唔少領隊

戰術係有一手
用人真係on9

conte out

好似上季轉5後防之前咁？

Musonda寫真

武神打真係有腦過安

Conte Out!!!!

忍撚夠你迷安迷雞

前幾場有版俾干地睇 佢今埋繼續出金章
輸緊先黎焗住換武神打
扮乜撚野熱血

雖然9成冇冠爭
但竟然輸俾精宮

懷念譚仔

屌你老母

竟然覺得仲有一成機會拎冠

呢句講左幾耐

由幾時開始 我地車搞成咁
由出安開始！！！！！

輸俾般尼精工

快d 輸多2場 12月炒干地算啦

韋利安幾時肯躝

做後備一流 安嘅話

On9 用下個腦啦

肥安心諗又係機會喇

快撚D賣走件糖衣毒藥啦

有冇諗過干地迷安係做俾油王睇

真係得垃圾車做到 幫入破處

後佢老母咩柒撚到咁
打預備組都嫌佢廢

有咩問題
佢肯教係垃圾車既榮幸

即係劈炮唔撈

用個冇腦打後備做咩？

而家呢班人腳搵邊個教都死
傷個主力就玩完

回晒塘

不過都好過而家中左毒既干地

咁點姐依加都冇人
唔通真係踢佢落預備組咩

上季嘅安就得 今季廢到一個難以置信嘅地步

車今年應該第六

屌干地出安唔出柏度
出雞曉唔出迪加

見到個陣都知柒硬

事實無左簡迪 連中游都不如

卡吐

輸比精宮
成季最大笑話

安要擺後備佢先踢得好d
升返正選就懶哂大佬咁

依撚度糖衣，根本由頭到尾都係垃圾

第10

成季都未入過波 唸住車仔實食冇痴牙 一野入2球

下年打歐霸

然後歐聯 ？

一咩流姐
未見過佢後備出黎？
Musonda唔係後備咩？

以加係搵個街場阿叔都好撚過件死仆街

人地送禮

又有得踢

Baka又唔睇鬼

條中場有=冇

BAKA

前車

今場做乜鳩

油王都唔知去咗邊

仲有大把野笑呀

今季已經好多次

嘩古圖斯都派膠

差啲輸多粒

雲安差D鏟草

條友踢波勁錫身 成日都唔去逼

心繫垃圾車

英超羅賓漢要換喇

今場比人偷左幾多球波

點排好

踢佢咪踢佢，換過預備組上黎肯定同你搏命

JT 都走埋
佢都冇心機睇

Sor9各位大佬

個中場幾何級數下降

冇左簡迪
應該有排笑

卡吐都柒

冇左簡迪嘅中場真係終於垃圾

今年如果重複翻到12年個屆，我唔介意聯賽差

一流都講得出 我屌你咩

baka洗撚foul咩，後邊咁多人，第幾次on9野黃呀

柏度

bakayoko 廢到...

簡迪朋友隊

係咁甩 無啦

般尼就有得賴
呢場真係食得屎
俾隊20名禁住黎打

干地心諗隊波咁少人要排後啲下年冇歐聯踢打番單線先有機會拎冠

前面冇力（一向）
中場出on9陣

後面仲有雞隊長

無kante嘅車

雙中場其中一個係法比既話個場坐輸望和

做乜鳩呀屌 輸緊呀 積極少少好冇

對面出返沙夏 又餓分

唐憎仲咁好力

有無咁易入到禁區射波

每年衛冕嘅車仔都係笑話

想太多 係重覆15/16果屆

今年冇歐聯，佢都唔會留到係度

根本今場成隊波都好差

要狂攻個陣連控球權都拎唔到
食得屎啦

真係輸多幾球都得 買多個防中啦 唔該

出d on9仔會有幾好
正常既唔撚出

屌
人地送埋禮都食唔到

屌送埋禮都唔入

沙高

咁都唔入，玩完

但依場明顯唔關佢事

冇kante成條中場變左垃圾

高層：不了 兩個夠哂數

超級閪波

成隊波食左屎咁

咁又唔入

AZP同世三今場都好流下

成條防線成個雪糕桶咁

法比

屌差d呀

今場azp都好撚垃圾

安幾撚時死呀

其實musonda都係未夠班

人地依段射波仲多

咁場法比算係咁

買中峰呀 我唔想一冇左達仔就冇曬進攻

azp呢場唔掂

有邊個掂

最穩嘅azp今場

好彩場波唔係聽晚尾場

都好撚過件垃圾安啦

咁安呢？

好過廢安
起碼唔係負作用

Azp今場完敗

冇達仔同kante就輸成咁

屌你老母 餓左1個月
就比2場閪波人睇

Conte Out

Azp累了

好過安no doubt

廢撚到
中游真係岩買番中游料

AZP都鳩鳩地

MOLAMOLA,成隊食撚晒屎

賣撚左安佢好過

lose la diu

輸嚕

Sakho自己禁區打後爭

fifa病毒

完啦

隊隊波都識應對你果對翼衛 打條撚

輸個兩球唔關佢事
但成場波條中場既防守都係有=冇
Zaha 唐辛呢啲好輕鬆轉身就直接面對中堅

最後五分鐘都係俾人禁住攻

今次真係撐唔落干地 排閪陣

正式宣告 呢場波 冇個好

車迷 我地反安反到幾時先會完

笑撚死人

根本平時就靠簡迪一個追同搶返個波黎用
而家法比baka都做唔到

唔好講好過安依d廢話，我講緊個問題係無人用啊屌你老母

一齊係柒安ig留言

弱智唔好睇波啦屌

連輸兩場, 榜首榜尾都輸

安從來未令大家失望過係搞笑方面

收皮啦musonda
落後仲係咁foul 有病呀

達仔周中會唔會出到

willian out

耶蘇又入兩球
出場時間仲少過安

落後想谷都谷唔起

如果下場干地繼續用安打正選我就正式反干地

西女人去死!!!

點會出到

即刻unfollow

講乜撚呀 安垃圾到咁

鏝今年真係變疤

又返黎 不了

跟 +Cahill

無場好波

唉

垃圾

反而AZP 真係甩碌到癲

恭喜晶宮

笑話

學神個樣好意外

攻勢都無

除左依句，冇野好講

自從隊長停完賽之後

我地已經輸左兩場，哈哈

好正
心都痛埋

出安真係唔使睇 淨亞衣都睇下上半場

Azp含曬撚咁

垃圾車 成班送去堆田區啦

好似贏左英超咁

再輸埋歐聯應該炒

英超冠軍wo 同英冠差唔多姐

你老味學神條廢老幾撚開心,垃圾車
今場真係全隊閪波,英甲水準

今季連防守都冇埋 含撚啦

輸比般尼定依場柒d

英冠?再低一班啦,英甲差唔多

我屌你地老母
等瘧兩個星期比左D乜撚垃圾波出黎

水晶宮9成9都降班
咁都有得輸

好難唔係呢場呀

般尼都話踢少個 有得賴下

好撚柒

呢場柒好多
個場都話打少個

屌干地做咩 ,根本冇人用, musonda唔夠氣打全場,又要輪換, 唯有出安, 根本就鳩層問題

一定係呢場
般尼都仲可以話放晒d人未買番人

唔係踢少兩個咩

情何以堪呀

條氣好撚唔順，但班波咁廢，又吹唔脹

拎呢堆垃圾去踢 搵邊撚個都死la

同埋對般尼,尾段都谷得起,睇到叫有D火,有鬥心追,今場...

冇kante既車仔就係咁既質素，成隊波現哂型，輸2-1算輸得少

點解唔出柏度先?

淨係睇左下半場 最有火係baka 其次係柏度
其他不如返去屌女算

輸比般尼同精宮 真係頂癮左d

呢隊波可以贏馬體 輸精工

yes
高層死全家

事實證明簡迪個數值唔至87

出少個都好過出安，佢唔係度就唔會斷

垃圾安唔只柒一場啦屌佢老母

簡迪大神

唔斷，就唔會輸第二球

真係唔關干地事，材料就係型堆屎，點煮都係屎味

真係要出紫卡107

冇kante既話3-4-3呢個陣唔好再用喇
龍門球開短
中間冇人做到駁腳
成個中場輸哂
後防比人輪姦
唔講以為打少兩個

冇可能又歐聯又英超咁踢足

落後緊應該要主攻時，就發覺平時車打防反唔係純粹戰術安排，係根本冇能力打主攻，上場被鏝屌打，今場水晶宮都攻唔起

根本車仔玩死自己，摩奴係，而家干地都係

lan、Cahill 死得未 ？